其實人不嬲係貪生怕死，唔明連登仔點解成日批評別人「唔敢衝」

更加唔明嘅係點解號召力得50人嘅連登講獨派會覺得自己係應該坐指揮官個位

指揮官

其實一向召募死士條友自己都唔會做死士，原因如下：

LIHKG @ Android

嗰條友9up啫

真心撚黎

佢跟本都唔知自己講緊乜
同埋佢傻啫你就想拉埋其他人黎講？
好似d人成日話一個連登仔係咁，就當全部都係咁

成日企道德高地屌港豬唔敢衝嘅的確係連登主流喎

你有兩個statement你知唔知

第二個statement嘅主體唔係連登仔喎

你岩喎